係現時社會中，你們仲搵到要愛情唔重視物質既女生嗎？

泛指香港 呢個地方
特別講物質係因為包含錢及貴重野

我女朋友

冇錢講咩愛情

我老婆就係

出黎社會既女人 差好遠

我搵到